年過30既女性, ,係咪好少會郊遊行山?

年過30既女性, ,係咪好少會郊遊行山?

問得出即係你有無行過，師奶阿毛拎支行山仗，孭過尼龍背囊先多。IG呃人架咋

勁多呀媽帶住小朋友 呀嬸成班去行山喎

唔係呀，我同伯母日日去

我老母成日行

要睇下咩路線

目測上左年紀既人仲多過後生 之前上蚺蛇尖勁多阿嬸阿叔

其實我應講緊30-40既女性

大佬，你問得出仲要人分辨得30-40咁窄嘅RANGE果吓好嘢，其實你想得個咩答案同想知咩？

oh

樓主得閒出下街 行下山啦

返工個度
有個中女 Officer 好鍾意去

年過40一定好多

好多c9團，
三十歲多啲時間同錢去行山，
同想睇多啲新事物心態唔同啲。

我自已都40

山頭最多就係賓賓同阿嬸